餐刀

我好鐘意出街鋸扒

冇人明?